[
    {
        "nazwa": "HP Probook 450 G6",
        "producent": "HP",
        "procesor": "Intel Core 5",
        "ram": "8 GB",
        "dysk": "256 GB",
        "procesor_sz": "8565U",
        "grafika": "Intel UHD Graphics 620",
        "klawiatura": "qwert",
        "przekatna": "15.6\"",
        "rozdzielczosc": "1920 x 1080",
        "matryca": "matowa",
        "system": "Microsoft Windows 11 Pro",
        "porty": "USB 2.0 - 1 szt. USB 3.2 Gen. 1 - 2 szt. USB Typu-C (z DisplayPort) - 1 szt. HDMI - 1 szt. Czytnik kart pami\u0119ci SD - 1 szt. RJ-45 (LAN) - 1 szt. Wyj\u015bcie s\u0142uchawkowe\/wej\u015bcie mikrofonowe - 1 szt. DC-in (wej\u015bcie zasilania) - 1 szt.",
        "komunikacja": "Wi-Fi, Bluetooth, Ethernet",
        "multimedia": "kamera, mikrofon, g\u0142o\u015bniki",
        "stan": "bardzo dobry",
        "czas_pracy": "do 8 godzin",
        "zasilacz": "Tak",
        "opis": "15-calowy HP ProBook 450 G6 to \u015bwietna propozycja dla biznesmen\u00f3w; przestronny ekran, numeryczna klawiatura, a przede wszystkim zaawansowane funkcje zabezpiecze\u0144, dzi\u0119ki kt\u00f3rym przechowywane na urz\u0105dzeniu dane pozostan\u0105 bezpiecznie. ",
        "cena": "1699",
        "ilosc": "4",
        "miniatura": "uploads\/hp_g6.png",
        "zdjecia": [
            "uploads\/g6.png",
            "uploads\/g66.jpg",
            "uploads\/g666.png"
        ]
    },
    {
        "nazwa": "Dell Latitude 5490",
        "producent": "Dell",
        "procesor": "Intel Core 5",
        "ram": "16 GB DDR4",
        "dysk": "256 GB",
        "procesor_sz": "8250U",
        "grafika": "Intel UHD Graphics 620",
        "klawiatura": "qwert",
        "przekatna": "14\"",
        "rozdzielczosc": "1920 x 1080",
        "matryca": "matowa",
        "system": "Windows 11 pro",
        "porty": "3x USB 3.0 , 1x USB C,  1x minijack 3,5 mm (audio) , HDMI , D-Sub (VGA) , Czytnik kart pami\u0119ci , LAN",
        "komunikacja": "Wi-Fi,Bluetooth",
        "multimedia": "kamera, mikrofon, g\u0142o\u015bniki",
        "stan": "bardzo dobry",
        "czas_pracy": "ok 2 godzin",
        "zasilacz": "Tak",
        "opis": "Pami\u0119\u0107 RAM DDR4 o pojemno\u015bci a\u017c 16GB, zapewniaj\u0105ca niezr\u00f3wnan\u0105 p\u0142ynno\u015b\u0107 dzia\u0142ania i mo\u017cliwo\u015b\u0107 jednoczesnego wykonywania wielu zada\u0144.\r\nSzybki dysk SSD o pojemno\u015bci 256GB, zapewniaj\u0105cy b\u0142yskawiczny dost\u0119p do danych.\r\nKarta Graficzna Intel UHD Graphics 620\r\nOryginalny system operacyjny Windows 11 Pro, nowoczesne funkcje i intuicyjna obs\u0142uga.\r\nWysokiej jako\u015bci matryca o rozdzielczo\u015bci 1920 x 1080 (FULL HD), gwarantuj\u0105ca wyraziste i realistyczne obrazy.",
        "cena": "1199",
        "ilosc": "5",
        "miniatura": "uploads\/dell.png",
        "zdjecia": [
            "uploads\/dell1.png",
            "uploads\/dell2.png"
        ]
    },
    {
        "nazwa": "Apple MacBook Air 13 A1932",
        "producent": "Apple",
        "procesor": "Intel Core i5",
        "ram": "8 GB LPDDR3 ",
        "dysk": "256 GB SSD",
        "procesor_sz": "8210Y",
        "grafika": "Intel UHD Graphics 617",
        "klawiatura": "qwert",
        "przekatna": "13.3\"",
        "rozdzielczosc": "2560 x 1600",
        "matryca": "Retina",
        "system": "macOS Sonoma",
        "porty": "Dwa porty Thunderbolt 3 (USBC) z nast\u0119puj\u0105cymi funkcjami: \u0141adowanie, DisplayPort, Thunderbolt (do 40 Gb\/s), USB 3.1 drugiej generacji (do 10 Gb\/s), Gniazdo s\u0142uchawkowe 3,5 mm",
        "komunikacja": "Wi-Fi, Bluetooth",
        "multimedia": "kamera, mikrofon, g\u0142o\u015bniki",
        "stan": "bardzo dobry",
        "czas_pracy": "ok. 2,5 godziny, zazwyczaj d\u0142u\u017cej",
        "zasilacz": "Tak",
        "opis": "Wydajny procesor Intel Core i5-8210Y gwarantuj\u0105cy niezr\u00f3wnan\u0105 wydajno\u015b\u0107 i szybko\u015b\u0107 dzia\u0142ania.\r\nZintegrowana Karta Graficzna Intel UHD Graphics 617 kt\u00f3ra zapewni doskona\u0142\u0105 jako\u015b\u0107 i do\u015bwiadczenia wizualne\r\nSzybki i niezawodny Dysk SSD o pojemno\u015bci a\u017c 256GB, zapewniaj\u0105cy b\u0142yskawiczny dost\u0119p do danych\r\nPami\u0119\u0107 RAM LPDDR3 o pojemno\u015bci 8GB, zapewniaj\u0105ca niezr\u00f3wnan\u0105 p\u0142ynno\u015b\u0107 dzia\u0142ania i mo\u017cliwo\u015b\u0107 jednoczesnego wykonywania wielu zada\u0144.\r\nOryginalny system operacyjny MacOS, zapewniaj\u0105cy nowoczesne funkcje i intuicyjn\u0105 obs\u0142ug\u0119.\r\nWysokiej jako\u015bci matryca Retina o rozdzielczo\u015bci 2560x1600, gwarantuj\u0105ca wyraziste i realistyczne obrazy.",
        "cena": "1899",
        "ilosc": "4",
        "miniatura": "uploads\/mac.png",
        "zdjecia": [
            "uploads\/mac1.webp",
            "uploads\/mac2.png",
            "uploads\/mac3.png"
        ]
    },
    {
        "nazwa": "HP ProBook 450 G3",
        "producent": "HP",
        "procesor": "Intel Core i5",
        "ram": "16GB DDR4",
        "dysk": "256GB SSD",
        "procesor_sz": "6200U",
        "grafika": "Intel\u017d HD Graphics 520",
        "klawiatura": "qwert",
        "przekatna": "15.6\"",
        "rozdzielczosc": "1920 x 1080",
        "matryca": "Klasa A",
        "system": "Windows 11 pro",
        "porty": "2x USB 2.0, 2x USB 3.0, 1x minijack 3,5 mm (audio), HDMI ,D-Sub (VGA), Czytnik kart pami\u0119ci, LAN",
        "komunikacja": "Wi-Fi,Bluetooth",
        "multimedia": "kamera, mikrofon, g\u0142o\u015bniki",
        "stan": "bardzo dobry",
        "czas_pracy": " ok. 1,5 godziny, zazwyczaj d\u0142u\u017cej",
        "zasilacz": "Tak",
        "opis": "Laptop poleasingowy w bardzo dobrym stanie technicznym, dok\u0142adnie przetestowany przed wysy\u0142k\u0105 i gotowy do pracy\r\nLaptop zosta\u0142 dok\u0142adnie przetestowany przed wysy\u0142k\u0105. Posiada zainstalowany\r\noryginalny system\r\nWindows 10 Pro 64bit w polskiej wersji j\u0119zykowej, wraz z\r\nnajnowszymi sterownikami, oprogramowaniem biurowym oraz dodatkow\u0105 przegl\u0105dark\u0105 Internetow\u0105. Laptop po rozpakowaniu z pude\u0142ka jest\r\ngotowy do pracy.\r\n",
        "cena": "899",
        "ilosc": "4",
        "miniatura": "uploads\/hp_g31.png",
        "zdjecia": [
            "uploads\/hp_g3_2.png"
        ]
    }
]